黑社會的超能力女兒 74

笑左 竟然....

新田真係好鍚杏子

跟那貨沒關係

小瞳終於幻想破滅

笑撚死

小雛連續2話冇出場都要俾新田抽水

仲以為要發展小瞳新田線

抽水

我覺得一套漫畫
內容可以咁乾淨
但係又咁好睇 都算係神作